## Электронный журнал заявок

***Для проекта необходима версия PHP не ниже 7.3***

### Разворот проекта в Windows

#### Необходимое ПО

1. OpenServer 5.3.0. Ultimate (или любой другой с _Nginx 1.14_)
1. PostgreSQL 10

#### Основное

1. Создать базу данных (например `order`)
1. Перейти в директорию Open Server->domains.
1. В папке сайтов OpenServer (папка domains) создать папку для проекта и поместить в нее файлы проекта
1. Скопировать файл `.env-dist` из корня проекта и вставить так же в корень проекта переименовав на `.env`
1. В полученном файле `.env` указать настройки для БД
1. В Запустить OpenServer от администратора. В настройках перейти во вкладку "Модули" и установить в HTTP->Nginx 1.14, в
   PHP->PHP_7.3-x64. Сохранить настройки.
1. Перезапустить OpenServer и перейти в Дополнительно->Консоль
1. В терминале перейти в директорию сайта (cd domains\название папки с проектом)
1. Далее в терминале по очереди выполнить следующие команды:
    * `composer install` - требуется подключение к интернету
    * `php init`
    * `php yii migrate --migrationPath=@yii/rbac/migrations/`
    * `php yii migrate`

### Разворот проекта Linux

#### Необходимое ПО

1. docker
1. docker-compose

#### Основное

1. Скопировать файл `.env-dist` из корня проекта и вставить так же в корень проекта переименовав на `.env`
1. В полученном файле `.env` указать необходимые настройки
1. Запустить скрипт `dev.sh`